黎香港果幾隊西波，係咪得利物浦未炒人

利記又贏

贏左D咩?英超?

英超挑戰盃

100%